【瘋傳】驚就咪撚番工啦

岩岩碌facebook見到。。。

好驚呀屌，聽日點算
你都知721果次預告幾準嫁啦
有無啲安全方法番工
警察又叫人驚就咪撚出街

驚

驚到仆街

唔敢番工

我想番工

唔想比人打

哇屌行雷

咁危險我要SEND去家族GROUP先得

推

唔推了
希望大家小心

FC咗未架?

岩！
驚

我忍左佢好撚耐

一句講晒 聽日麻包袋藍絲副校長 割唔割

好多野未發生前都FC唔到

已FC